我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答（8）

我呢個Post純粹回應刁民丁對我既評論.同講講我自己既睇法.
並不打算開戰,純粹回應
同埋都可以作為你問我答.可以問我問題.我會長期Mon Post.但唔保證我可以答到你問題.答到就答.
其實所有一切既野.我都曾經回應過無數次.不過刁民丁封鎖左我.冇辦法.我知呢個Post佢睇唔到.不過我開呢個Post原意都唔係俾佢睇.
或者有部份巴絲打會覺得我所回應既野.同以前我回應既野相近.但冇辦法.因為真係回應左好多次,而我每次回應都唔係俾刁民丁睇.純粹想俾其他巴絲打睇
我會以Faroll老細既身份黎講.都會以我作為一個Diy玩家的身份黎回應.
刁民丁所對我講作出言論既Post :

首先回應左個Post某幾項既野
第一點
新砌電腦FPS極低...

呢個的話.我已經唔知起公開場合起連登講左幾多次.我相信次數不下10次.
我第一次回覆個時.刁民丁係仲未封鎖我的.但我每次已經解釋得好清楚.不過未知咩原因刁民丁多次無視我既回覆.並且最後Block埋我.其後刁民丁繼續以同一樣既言論繼續攻擊我.其實各位可以睇到呢個Post.最後我係解決左.同埋講左點解會出現呢個情況.我唔明點解會繼續針著呢點繼續攻擊我同Gigabyte.甚至老屈 / 誹謗我係礦卡,
樓主遇到既個個問題係NVIDIA早於好多好多年前已經發生緊既問題,到今時今日都仲未解決到.而網上同我自己搵到既方法係重刷VGA BIOS,當然一般人唔識的話,交返俾代理同原廠做RMA.
樓主遇到個個問題係GPU點行都係處於一個最低值黎行.呢個問題可以Google " nvidia 405 mhz " / " nvidia 135 mhz "
其實一google已經好多案例.到今時今日都未解決

不論咩GPU.係Deskop版定係mobile版GPU.咩年份GPU.咩代數GPU.都有機會出現.而且唔係低機率.如果刁民丁繼續要老屈.誹謗講我係賣礦卡.咁係唔係姐係
10年前 GTX460已經係礦卡緊?定係全世界所出現既一切同樣情況都係因為礦卡造成?

第二點.
我承認曾經賣過CPU,呢點係無可置疑,但正如我之前所講.我之前冇講明我係賣水貨定行貨,呢點係令到人混淆左.但一定係行貨多過水貨.水貨只係唔超過4個型號賣.呢到我係道歉左好多次.
我之後都改左網站.我而家係除左特別寫明.如果唔係都會係行貨

我前面都有講過.就算你買左我當年既水貨(間水貨代理冇左)
當時.都有其他客起我客服問我賣AMD CPU.係行貨定水貨.當時佢係未買.

我都如實答佢水貨

同埋.呢一行係得我公開承認左混淆而且道歉.我唔係想拉其他人落水.但係我俾人鬧呢樣野之前.基本上冇乜人係會講明自己係水貨定行貨.甚至到而家仲有唔少同行係賣水貨.但都冇講明.例如Intel CPU.香港真正代理得聯強Synnex.但依然好多店都冇講自己行定水.但實際係賣其他代理既CPU.
其實未講呢件事之前.當時已經賣緊水貨個時.有壞我係即換全新.我係唔會再拎去咩RMA
而如果你而家係真係壞左有問題.我會換返當代行貨最新既cpu俾你
即而家你壞左2600.我會俾3600行貨俾你.
CPU係三年保養.當年買2600既人.如果而家壞左.我係會換3600俾你.
你下年壞.我換4600俾你.你再下年壞(未過保的話).我換5600俾你
其實如果你壞左.我係蝕好多的.因為粒CPU既水貨供應商已經唔起到.
我基本上係蝕千幾蚊入一粒行貨CPU俾你換的
所有一切起我呢度買既野.不論你有冇開Post連登.我都同樣會負責到底.
我相信咁做.
係提供左比起買行貨更加好既保養
但我想講既係.我當年係完全冇諗過要特登去混淆.只係當時太多太多代理.同埋太多同行都係咁做.我先咁做(當時我岩岩入行無耐)
但我依然會為左混淆到人我道歉

第三點.
呢點我已經起當時既Post到回應左.我都深深咁同當時人穿膠花又做爸爸道歉左.並順利解決左件事.當時人樓主都多次表達滿意處理方式.
不過呢度我都再道歉多次.呢件事係我冇做好品質管理.並唔係完全係我同事既責任.因為我係屬於管理層方面.我係絕對有責任去管理任何出貨同品質.呢個係我管理不善而造成既結果.我呢度再道歉.
我都有講過.如果有間公司要搞到咁大件事.黎曲線sell服務.我覺得間公司應該係有問題或者痴左線.

油耳你幾時先有貨？

第四點.
首先呢度我想講講我公司既收機服務條款
為保障雙方,收機前要先同客人確認一下
我地售後保養支援服務只限於硬件問題，而在保養期內的檢查並不需要收取檢查費
但如果涉及的問題不屬硬件問題及人為因素，需要向客人收取運輸費用。如檢測後發現是硬件問題將豁免所有運輸費用
運費費用來回每程100元，合共200元
如地址屬偏遠地區需額外收取每程100元，合共200元。連同收機費即合共400元
選購$80砌機服務的電腦如超過首30天，無論是否屬硬件問題亦必須收取運輸費用。

講講呢度點解話要係保障雙方.原因係因為係有太多太多問題.同真實例子.係部電腦硬件上完全冇任何問題.最後係軟件既問題或者甚至係當時客人自己造成既問題
我既保養檢查.只係包硬件.並唔係包純軟件問題.當然如果係硬件上所造成既軟件既問題.我都會處理返.
而如果真係硬件問題.我係會幫你換返全新.都會俾返新既包裝俾你.所以如果你真係壞左硬件.係一定會知.而唔會係偷側地換左硬件.再收你運費.因為盒同硬件係有同一組SN號碼.我換左你係會知的

另外刁民丁所講既.樓主買件畀完80$服務費 但唔包開機 (雖然上門收1機).
我唔係唔包開機.係我公司默認砌機.如果客人冇Remark或者買Windows.我係唔會主動安裝Windows.開機呢個動作.同對硬件我係有做的.
不過.因為呢件事.我而家開始會每一部電腦Default幫客人安裝試用版Windows 10.除非客人Remark唔洗裝.
另外.唔係上門收1機.係首一個月.我搵個極端d例子.你壞足20次(雖然冇可能)我係上門來回收足20次.
另外.刁民丁話我兇樓主.呢到我想講返純粹係我上面提及既保障雙方.刁民丁都有搵兩年前膠爸事件.膠爸事件我覺我唔係盲的話.都好明顯係硬件問題.而且係我公司明顯造成既問題.根本唔包含任何軟件性質既問題.我根本兩者係唔可以拎黎相提並論.
之後.我基本上係需要檢查左電腦先可以知個問題所有.另外因為我公司係上門收機同送返部電腦俾客人既關係.所以時間上係一定耐少少.但咁樣係令到客人完全唔需要出門口.另外唔係瀨AMD唔夾RAM.我起原Post回應左.以下為我回覆的言論.最後個位巴打都明白我做既野

第5點.
正常情況下.我公司賣既卡係唔會大過或等於1000HKD.如果出現左.係純粹我未改價或者Miss左.如果我有產品不合理既定價.你可以同我講返.9成9係我未改價.我會做返個價俾你.如果真係不合理的話.

第6點.
被競爭對手飛馬電腦隔空開facebook屌壓價搶生意(事件來龍去脈係 msi b360 mortar),最後該鋪主選擇以自爆攬炒方式3c砌機界有來貨暗價賺佣作籌碼反擊飛馬壓到大家都無肉食,迫使其他營運者及招引一大批既得利益者圍攻飛馬

首先.呢個我想講係我競爭對手主動攻擊我.並且前言不對後語來攻擊我.而且刁民丁再次將我講既說話曲解.我只係講過有暗價.冇講過有賺佣.
呢類事情.我有一篇正式既言論回應過(我競爭對手已經刪除佢自己文章).我講既野.唔會刪除.不論錯定岩.所以我正面回應既文章.唔會刪除.一直處於公開觀看階段

基本上文章回應所講既就係.我做既一切全部野.都係正當既同行競爭手法.我都冇犯任何一切行規.只係我競爭對手犯左規.我先向代理商投訴.

用返呢件事黎講打個例子.
我競爭對手.賣620.620就係暗盤價.只要你唔係賣620.無論係621定622.我都阻止你唔到.例子.621-670.呢個價位.係我地同行既可競爭範圍內.只要你唔係掂到條底價線.就係冇破壞行規.當然最後都唔係只係賺1蚊啦.只係我想講.當我競爭對手.同我起到鬥緊5蚊5蚊咁減既時候.我競爭對手一下子降到620.我自然會向代理商投訴.之後當我競爭對手升返650.我再降價到645.其實冇犯任何規矩.
大家都可以睇睇.我競爭對手所攻擊我既精彩言論(佢已刪除).不過網上有人Backup.

保飛馬反悠二

飛馬不反了

保終端好過

T記都唔反了

你講左重點了

我當初設立30%呢樣野.係防止d人濫用我可以俾d客狂轉訂左既硬件

只係而家呢個時候都要用咁解

我當初個時俾d客任轉.結果太多人濫用左呢樣野.同一日入面轉左4次5次單.我同事根本搞唔掂

今日轉完到聽日再轉硬件.

比刁民丁燈死左啦

不過afterburner 原來有新beta 可以用返自動set curve
不過我點set 行咩freq 都係咁熱

屌你老母我啲logic仲跳唔跳啊傻閪??

可以整轉單次數限額

其實我到而家都可以俾客轉.唔太過份的話

我都係想彈性操作

點解畀你轉
除非冇貨
你知佢同左代理order 就第二日有
到左件貨又要on99 等下個接咩

轉三四次之後就預先要過幾舊水先可以再轉
如果佢係真係有需要嘅話應該唔介意俾錢

想問如果啲客出邊拎3600上黎，但係要顏色底板，係咪全部錢都全數退？

益你班on9做咩

未畀錢就叫可以轉姐

好似幾好

其實佢嘅30％同我講緊個概念係一樣
只可以話佢賺得太盡

*硬食

收幾多先唔盡？
悠二都話彈性處理

所以依家多左個confirm 畀錢 stage
你畀左錢又想轉
咁就

未畀佢未訂 任轉有咩所謂
悠二收左錢同代理買左野就唔同講法嫁喇
佢問代理拎左貨嘅野
冇人接手咁點算

我早排訂 都等左3星期
WHATAPP 回覆都快,
雖然成11點半送貨 但送貨哥仔好有禮貌
開心使用中

啲人盲嫁
未confirm咪任你轉囉
睇唔睇到呀傻閪？

咁直接set上限
過咗就叫西客自己cut單食佢30%

睇唔到

一日未俾錢一日都係你話事
預先俾咗錢就真係幫你唔到

怕左油耳，轉i5，又話板無貨。明明佢推薦list 有呢塊板，whatapp 轉單就話無貨。whatsapp 就閪客，咩都唔得

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,320

1 x ASRock B460M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$780

2 x [砌機優惠]Kingston Value RAM Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$920

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,197

啱呀。 終於有個似番個人啦

其實你地係咪冇人知咩叫（訂）同（撻訂）

咁未俾錢，未同代理落貨
你想點就點㗎啦
唔係常識？
同埋悠二都話彈性處理
有冇人3600同底板係扣手續費？？

你之前轉嗰陣時有冇貨？

撻訂嘅話收返幾舊水咪算數囉
30%食水幾深下

成班文盲撚撚識睇字咩

有

一開始話人哋收乜鬼手續費
同你講咗有服務條款
同埋如果淨係3600同板有得退全數
甚至悠二話彈性處理
跟住而家又拉到去收得貴
果然客人係上帝
連登嘅客人更加係至高無上

呢塊板.斷斷逐逐咁返貨

而家已經清哂貨

因為同價冇任何既ITX板取代到佢.所以返貨個時.我都會入好多儲貨

但而家都真係賣哂

asus b460i itx有貨.雖然貴好多

我建議你轉返3600.代理商最新消息係今個星期內返貨.我建議你等埋今星期.因為你都等左一段時間.我建議等埋

咁點解你又轉返amd?
咁你轉咗塊版冇人要。。咁啱有客要咗。
代理冇貨。講咩都冇用啦。

幾耐之前轉10400?
個陣底板有貨？
果陣之前齊貨做咩又轉返3600?

我個係啊叔嚟
都唔係靚仔司機

屌你老母咁撚多閪客
係悠二你條戇鳩仔做連登仔生意
又冇腦又唔撚識字又唔講道理
係你先至咁撚好氣對住班弱智

有無得加一百蚊指定要靚仔司機?

你知唔知
唔係佢聽住陳慧嫻
佢一早屌哂鬼

靚仔司機係咪有老婆

咁我又唔咁覺得

我只係講道理的

咩客我都會接受的

同埋咩客戶.我都會盡量幫佢

？？

落完單
上星期就話display無貨
今星期就話cpu無貨，可唔可以一次過講哂

高登follow你到而家
唔想幫襯 中端 先搵你
Train 下班𡃁得唔得 whatsapp 態度又西
比班𡃁搞臭個朵好咩？

嘔心到

呢個係事實

用tg問啦
whatsapp太伏

求下大家幫襯下終端飛馬
俾佢地感受下連登仔幾撚戇鳩

飛馬不了

飛馬貴好𠹌多

那刻有誰能幫得我
為我解開心裡萬千憂

試吓送中都好呀
橫掂有啲連登仔弱智冇腦成個藍線咁

屌你想手足俾支共送中?

刁民丁

個啲好鍾意買珍寶

佢轉左推t記

黃藍是政見
黑白是良知
高低是智商

個苦主上水未？
仲有條戇鳩thewaywedance
想你出嚟同我講Logic

以前我都會
國慶坊後不了

T記伏到仆街

人地唔認呀

taobao都係t記

本身唔想等，想要AMD 都落intel，就i5 加b460 ITX，有貨但一星期都唔派貨。之後油耳話上星期3600 返，咪轉3600，點之放流料

有冇對話圖睇吓？

考驗緊你對AMD嘅愛

我想問下會唔會有白色o11d xl賣見得黑色

依家AMD 就嚟返貨 繼續等

佢冇入貸

即係你轉左10400個日七日都拎唔到機？

睇周圍網店都好似無貨

冇貨
你可以買黑色o11d xl + 噴漆一罐

唔啦無咁好手勢

一陣噴完變黑白機箱就

咁就係代理冇入了

不了

要起左油先噴,唔係你會炒粉
俾人噴算

唔會搞啦比咁貴買機箱為咗隻色要搞咁多嘢

好多人同你一齊等緊
唔好哭

我係新力軍
應該遲啲就會等到

tg佢啦
仲快

sgx代理聲稱9月尾

dagger pro代理聲稱9月尾10月頭

佢依排都好少上水

屌你老母油耳,上個星期話有貨,講講下又變今個星期到貨.你食鳩屎啦 3600 呀屌你老母

到底貨期幾時呀,每個星期都話今個星期,下世都唔洗收貨啦屌你老母

cm 牛

SF750

上次tg online唔鳩覆我
Whatsapp先覆 屌佢老味

呢到咁多人話佢staff唔好

我上次壞野都好態度好服務喎可能人夾人撞手神

Whatsapp覆得好燃慢

講唔好果d 要cap 圖放上黎
等我地笑下 ok?

自己噴點都會差好遠
方式完全唔同

撻訂囉屌你老母

30%

點解要我撻,你老母戇鳩打手. 問你貨期又答上星期, 你而家又比唔到貨人. 又blame the victim? 咪咁撚戇鳩啦

依家畀撻u

講真好似武肺咁
去唔到果d 旅行酒店機票都唔係間間都full refund
你吹佢唔漲

一撚定係悠二專登唔拎啲3600出嚟
明明有貨都唔撚出
然後想自己老母俾連登仔屌

咁咪唔好撚訂囉，除咗粒u自己拎返去囉屌你老母

期實代理俾咗3600返貨日期俾悠二，然後悠二自己吹水，然後再俾客屌自己老母
你話悠二你幾撚賤

你開鋪點解我唔可以訂
而家問題係你明明無貨又個個禮拜話有貨呃鳩人喎
等咗成個月啦屌你老母,上星期先追第一次

求吓你哋幫襯其他網店
人哋一定有3600俾你地

都話你要人等唔係問題,上的網買預咗慢
問題係你無貨又要話有貨呃鳩人??

油耳話俾代理水左
垃圾amd

悠二個客服都算係咁，要求多多都滿足到我呢啲閪客

人地咪話撚咗要訂囉
佢個個星期都話有貨
咪拎張對話圖出嚟咪屌柒佢囉
睇吓佢點撚樣呃你法

開post
+有圖
屌7油耳啦

有圖就最好啦，睇吓悠二有咩解釋囉

做連登生意慘過食兩舊屎

點撚樣呀,上星期預計到貨 今星期又係post 話今星期到貨,咁到底幾時到貨

有，傾左咁多日whatspp 好長，宜家仲傾緊。佢叫我Asrock B460 ITX 轉H410 ITX，係咪真係差唔多？

星期六訂，到下星期六仲未到先轉

13號唔覆你

咁我轉amd算
或者上ROG Strix B460-I

佢係今日同你講預計今個星期？
訂咗3600？

等埋星期三睇下仲有冇3600

上星期24 話預計今個星期,即係24-30呢段時間.咁佢"預計"得即係同代理有貨期之類先咁講啦.你老母等咗成個禮拜,今日開POST又話今星期.BTW係3600

應該淨係差啲USB 3.0位
供電黎講10400夠哂啦

轉左10400之後都要等一個星期？

佢唔係今日先覆你今個星期咩？
BTW23號問今日先覆

張圖24號CAP的,唔係今日

15號訂intel，22號仲未有，見油耳話3600返貨就轉左AMD

cm 牛講出左事

都係嗰句,要我等唔係問題,點解要呃鳩人有貨先係問題.btw兩個月

我之前買幾把fan
佢打嚟話要等2個月

回收緊
唔知係未真

Be Quiet
SilverStone

fan最後冇訂到

等唔到就買啦
等到就等

得佢有貨，就知冇人買啦

一定係咁啦

我寧願買返corsair
反正而家已經冇事

我當日都係急用自己落腦場買粒3600拎上去
U錢送貨時退
咁散買係會貴幾十蚊既不過要快冇計
送完粒U上去第二日就送機

好神奇，賊船明明係最好
得一個批次出事就吹到全部都有問題咁
n卡有雪花，永遠都唔好用了

兩個月
自己行路去腦場買再行返返嚟都唔使咁耐

到底歷史上有冇人喺法奧買完野之後喺指定時間內收到貨

Sls
Ching當年買乜
定係你同油耳係親戚

3年前砌部1600+1060既 無加運費就第5日送到
上個月砌部10700+2080S既 標準運送就第3日送到

咁撚好彩

夠

咁點解唔直接喺黃金砌?

一黎已經比左錢
二黎黃店撐下啦
本身諗住疫情個個都話唔好去黃金網上攪掂最好
好在佢公司都近我公司一個LUNCH攪掂

450夠推
3900 +2080ti

自爆邊區返工

450買賊船好唔抵

650-750先好買賊船, 因為真係好
SF450成8舊水
低階LIST用8舊水買牛實在不智
買隻ST45SF 5舊有找

真8舊 太貴

8舊買500W就係唔抵

seasonic 嚟講差唔多啦
seasonic冇平野

直接sf750

要全模買呢隻好過

咁貴既

呢個算了

我都係準時送 好似重早咗一日
我買散件自己砌 cpu係3600

咪由得啲人繼續反
SF白金又靜, 線又靚又軟, 又有轉ATX框乜柒箱都用到，市場上根本冇代替品
得罪講句其他牌子車尾燈都見唔到

我7.25落單，7.30收貨，u就3400g
我落單俾錢之前 fb msg 有問過客服，佢回覆全部有貨先俾錢（雖然原本想要嘅牛同機箱都轉咗，但舊機壞趕住用新機都無計）

我
買moon 下晝落單夜晚送到
買 case 下晝落單第二晚夜到
之前幫女砌 3400g 知佢冇u 成個月先返貨
果斷AMAZON 買u 其他搵法奧買3 日後到貨
利申自己砌u 呢d 急用咪自行買

基本上confirm 有貨嘅我都唔洗等
你怕訂有撚排真係自己買好過
唔洗煩

唔識砌嘅咪睇youtube 睇說明書
唔明問巴打

成個禮拜都未確認訂單
仲未有反應就cut單！

油耳啲VG27AQL1A幾時返啊

下批3600/3600x 夠唔夠cover曬依家啲單

留名代理空頭支票

未畀錢
保平安

去3c 保平安

真火牛位永遠冇塵

28/7比錢訂3600，上星期中先收貨，比你地參考下

今日最新消息

代理商confirm下星期一到.即星期二會到我公司

另外數量會全部足夠而家所有訂單.而家有多

我會當日開始即時處理.都會趕工出貨

嘩..........................
終於有貨啦???
留名睇戲

你俾個訂單編號我

幾時有30xx

代理話maybe next week

今月中

咩fan?

noctua?

因為代理商同我地講佢都係預計

我地冇可能將個預計變成confirm黎回答

我地都係唯有回答你預計

我冇計

莫講話我.我諗代理商同我一樣長期俾amd fake

AMD同代理講"預計"

代理同我講返"預計"

我同你地講返"預計"

我答你地預計.係真係代理答我預計.我先同你地講預計

而每星期代理商同我講.AMD同佢地講應該下星期

我唯有將代理商同我講既野同返你地咁講

AMD一直放流料俾代理.代理都只會放返呢個流料俾我

未知

yup
f12 black

我冇計

其實我答你地d期係真係代理咁答我.我先咁答你地

有生意唔通我唔做咩

佢話要等兩個月.我自己都好無奈

不過noctua呢個幾月d貨係真係出現問題.好唔穩定

下星期一：
代理商confirm下星期一到.即星期二會到我公司

另外數量會全部足夠而家所有訂單.而家有多

我會當日開始即時處理.都會趕工出貨

我唔係唔信你
我係唔信代理
走左三個禮拜數喇

我走你地數 等於代理走左我數

等於AMD走左代理數

不過今次confirm了.唔係預計

好彩轉左煙條

包唔包3300x?
定剩係3600

買機有幾折架？

冇3300X

下星期只有3600 / 3600X

主席

O11D XL會唔會白色賣

問下專業人士意見 o11d 買咗個eiswolf水冷for張vega 64, 仲有3把貓頭鷹A12x25 同nh-d15

係咪側放冷排 3把a12放頂最好

出咗3090會唔會2080ti減價

急不及待想玩玩了

好耐冇上來啦

排放上面最好

頂，又走數。琴日講就星期三，今日又話下星期一，到時無貨又話代理走數唔關你事

想問幾時有10900k

悠二應該可以休息返排啦
講到3070>2080ti
依家應該大把人企左係度等

如果張版無pcie4.0
用3080會唔會好差？
幾時有得訂

想砌部3080機
幾時有得訂住先

遲下實忙到仆街

你個名

輕鬆買
忠實打手

油耳有得訂rtx3080未

比你幫我cut 單

200824000397242

真 拖完又拖 都唔知做乜鳩

油耳舊客可否訂3080 幫襯過萬幾蚊

same 幫趁左幾年 上個月先出左部
有得訂3090未

有無人未收到機
但張RTX卡已經貶值

真

又唔係突然開發佈會
一早知今年年尾出架啦

想訂3090

留名待訂3080

啱啱先出咗張2070s

LM 3080

你都幾撚好笑..
比著你去買iPhone. Apple話delay 再delay 你會唔會去apple度話9佢走你數?
你估啲賣家好L鍾意走數係咪?
真係好撚ON9.. on9少一陣會死?

20系列幾時跳樓清貨大特價

停咗產啦仲清貨大特價

宜家個個都話留名訂/想訂/幾時有得訂.
唔該你地諗L清楚先
陣間代理又話DELAY.
你地班人又話油耳走數.
死都要訂之後又拉L晒屎想退錢.
到時又多一個PO又走數

你冷靜d 睇下自己講咩，油耳上星期話到，之後話今星期到，而家又話下星期到。呢樣唔係賣家問題，怎變成買家問題？

粗言不代表強勢

我冇話買家問題.
唔好FF咁多ok?

粗言不代表冇禮貌

悠二會唔會開 nv3000系 Aorus團購，有唔該盡早通知

有無得cancel張display 退返錢

邊有可能
你都課左金了

3成錢

20系？

除非真係好平 如果唔係都係無人買

召喚油耳
落單之後條list有嘢冇貨可唔可以轉其他嘢頂

已我所知有冇貨係有得轉

Gigabyte 2060 OC 6GB

呢排真文書機推邊隻火牛？

新卡幾錢呀

而家手機大行其道
仲有咁多人買pc?
個個爭住買pc仲要訂零件....
以前買電腦都冇咁慘

手機,收皮啦
都玩唔到8k gaming

手機打機係折磨
電腦打機係享受

事實好多時作為零售都只能轉述代理講法
而代理走數呢樣野都經常發生

試過訂牙石300部電話佢拖三次拖左我個半月
Say Sorry Say到口水都乾

作為零售無貨真係好無奈, 呢方面真係可以試下多D體諒

個Mon已經夠細仲要放埋手指, 視力測試
又要睇住舊電同網路, 慘過食屎

amd ryzen 5 3600,唔知可唔可以推得盡 rtx 3070呢？
唔知到時需唔需要換cpu?

睇game 睇settings
而且行8k bottleneck 實去晒GPU

720p 應該冇乜CPU 推得盡

客人立場永遠大撚晒

行貨到今時今日都未有

不過可以諗諗10900KF.行貨有了.價錢都唔貴

訂個d.聯絡我客服.我會mark返低.

到時我會開始上架正式預購.跟落單次序黎安排出貨

係勁

不過都唔係第一次70打80Ti

只係價錢今次好抵玩.公版FE 3080 $699

聯絡我客服.我會mark低

聯絡左到時一次過換埋牛

confirm左.miss左.sorry

有現貨.可以隨時上黎

我真係唔想.我都好無奈.但我冇能力拎到貨返黎

新舊客都可以訂架啦

聯絡我客服

聯絡我客服

而家聯絡左個d.都可以優先有

唔會架啦.今次d廠商同代理好醒目.唔會有貨清.一早清哂

留意呢個Post

可以

FSP Hyper K 500w.足火.唔易壞.代理5年保全新一換一

未知.但3080 FE公版好抵玩.非公我估貴少少.但買非公啦

做個零售就知

其實係極級無奈.但自己無能為力個種感覺.好難受

水雕3080幾時出

用緊咩Mon

通常waterforce例牌遲一兩個月

零售一定仲有d貨

我冇

啱啱轉咗塊video card
客服話今日應該送到 大概幾點會收到電話

睇黎遲啲會有好多人要換火牛
會唔會打算遲下更新下你個火牛推薦list?

通常晚6-7點

OK.我搞搞

岩岩問過客服話CM隻850w sfx話要一個月
Corsair果隻750w就有現貨
咁推3090既值唔值得等cm隻850w
定750w都夠做 見nv都係標750w

不了，幫我cut單plz

屯門撚
應該有排等

我隻箱係TT C35
想問下裝240水冷排喺前面洗唔洗拆咗2把20cm風扇
定係可以夾住

聯絡左

油耳
係未公版有貨先？

岩岩問客服話得非公
但好似未confirm係邊間廠

已在FB搵咗客服

我想上水啊

tg問緊
未覆

聯絡了

油耳技姦waterforce

nv 3090好似係recommend 850
不過用amd u既話正常750夠推
唔自己超張卡既話

FE個風扇向後抽好惡攪
我用三文治箱即係同我抽晒D熱氣向底板/火牛吹

2080 公版最低fan speed 可以set 做幾多

我用10700
我見官網咁標咋

創始版散熱功率規格： 最高 GPU 溫度 (攝氏) 93
顯示卡功率 (W) 350
建議的系統功率 (W) (2) 750
隨附電源接頭 2 組 PCIe 8-pin

可能650w都得
建議一向都標大

同油耳訂左giga公版3080

intel預鬆d囉
之前睇youtube 10900k超埋好似差唔多食成400w

悠二巴 想問下想砌部用3080 i5/i7 大概咩筆值

750W夠

公版正路都係官網訂

至上代RTX 20都係咁

未知答你唔到

不過你用返而家2080 super個價應該係可以參考到

我訂左giga 公版

咁樣訂唔訂到

幾時先有得係法奧有3080既list砌機

未幫襯過 但個人覺得你幾有heart做 支持你
遲啲幫襯砌部3080機

真係出左型號價錢先出List

不過你可以參考而家2080 super List.到時改3080就得

用緊你地條2070s list
Rog 550w 火牛
有無機會直上3080

vg27aql1a 係咪成批貨炸爛咗？
有無消息？

btw 想訂3070 配3600 夠唔夠做？
你呢到有無得訂？

沉咗船

重點係 成個場得佢冇貨

笑咗
早買遲玩輸幾十舊

悠二巴
2個月前係你度出左新機
I7-10700k
Asus Tuf Gaming Z490 Plus
塊motherboard 可唔可以直換3080？

尋日問過話下星期 好似係

1800啱啱打咗電話過嚟
話兩個鐘頭內送貨
陣間收到之後搞完部嘢再出po

悠二巴想問呢個情況係咪預我冇保
你地個邊同事話我塊底版死左
但有人為損壞情況（主機版個螺絲位好似斷左）

我用左都係1個月多d
仲要係新版
係咪要硬食傳說中聯強既人為損壞

話塊主機版有問題
冇話死左
打錯

而家你部電腦點樣
仲用唔用到

機都開唔到
買左早餐返嚟就開唔到機

咁如果因為呢D野唔保塊版我以後都唔撚用技奸

一單還一單
塊版死同我個螺絲位有咩關係

冇用妓奸底板但係有用妓奸video card
有啲淆底
同油耳傾吓 睇吓佢可唔可以換過塊板俾你

超耐久
一個月貨仔就死左

一個月已經超耐久
正常人得3分鐘

屌

4k電視

悠二巴我個case有冇得幫手同代理傾下

油耳幾時giga出水冷版3080啊
evga都出左了
吹下giga啦
你唔係kol咩

幾時先有zen 3呀

好想喺你到出機呀

上次出新卡炒左幾耐？
好想快啲加入油耳邪教

你遲到了
繼續等多陣先

asus版好似8pinx3

原來法奧咁近我公司
荔枝角真係咩都有

利申: 等3080砌機list

悠二，是咁的，自己砌完之後玩左頭一個月完全冇事。
近呢兩星期，突然間有一日打csgo，打左一陣就freeze畫面重boot機。本身砌完玩開巫師三都冇事，而家一入game就freeze畫面。

用過aida64 同 furmark 燒機 燒cpu gpu 一樣燒5分鐘就死
係唔係隻牛出事呢隻tier 1牛出過事，但你地同事話唔同批次。

Csgo 較慳電mode就玩到唔死，但得返48fps

GPU係自己的1060

問朋友借卡試好d
或者搬去悠二到試

唔打機做平常野又冇事

我張壞卡都係咁
又係Cs 都打唔到
所以我估你都同我一樣情況多

事但一樣燒5分鐘都死就關牛事
拎去悠二度rma

尋晚又試過開箱燒10分鐘冇事
死完一輪 關箱燒10分鐘又冇事

香港有邊間代理係顯示卡拆cooler都仲有保

至於講到Gigabyte超頻問題.其實Gigabyte B550超頻性係好強(不論超RAM定係CPU)

本地
有興趣可以自行Facebook Search ITCooker 廚房佬 Page

外國
hardware unboxing.都有測試到aorus master b550係散熱最強既B550板

問題係
b550 master
同x570 master
差3舊水

570 master才左全pcie4仲有咩

幾時先會收到wind 技姦3080 3090幾錢

你問完價先買就遲左喇

諗住等4900x先砌 應該等到

今代冇windforce

變左eagle都唔差

今代gigabyte 卡好勁

aorus 系列散熱器超厚.兩把11.5cm風扇+10cm風扇.我好期待散熱能力

gaming oc都係好厚

你上次講giga b550m都話好勁
點知一測就完敗

油耳你唔好燈giga得唔得

giga card不嬲唔差

抵玩之選

除咗windforce熱到仆街

想問下有冇得訂30系列嘅GPU?
想洗下錢撫慰下自己嘅心靈

由你開始力推z390個期開始giga的確係追翻曬出黎，之前真係不了

giga知道windforce玩臭左
先轉名

暫時兩張卡買giga未有出問題

想訂新卡既.聯絡我客服.留contact

琴日定前日wtapp左既洗唔洗留多次
btw知有咩廠同埋預幾錢未

giga asus msi

不過正路都係呢三個牌子架啦

諗緊4900x出嘅時候一齊訂
定訂定先好

有無得訂founders edition?

我琴日剩係WTAPP話想訂3090
諗緊AORUS定ROG
等緊出價同埋日子

x1

冇.founders edition係nvidia自己訂.如果你見到香港有founders edition.一定係水貨 / 自己訂完拎出黎賣

rog好7
今代msi giga好靚仔

幾時會有一體水版嘅3080

本身都咁諗
但係ROG板同ROG AIO想張DISPLAY都出埋ROG
但其實最想出張HYBRID多D

evga

但今代個樣麻麻咁
都係睇下AORUS定ROG算

巴打有錢 我自己本身想出ROG 3080
見到英鎊流出個ROG 3080價 心諗 _ _ _

悠二知唔知gigabyte 有冇出唔係3槽既3080?

所以家下都係等緊出價

真
啲rgb好7

張3080幾長？ 我好似要換機箱了

上水就唔長

呢期有無靚仔itx箱推薦?

H210雪櫃仔塞唔入rog 3080

再唔係就要3080 FE

流出個價係幾多？

有d 2.5槽

eagle

tu150

下次出呢條LIST果時記得提你D同事睇下火牛岩唔岩位同埋加D機箱風扇

垃圾卡
都唔係鵰

油耳水鵰漏水有冇保？

而家70super 80super都唔係aorus 啦 咪又係勁 抵玩

你望下eagle個cooler先啦

2張3090 thx
再多張3080

悠二幾時入番D貓扇Chromax A12x15

eagle 同 gaming oc 今次都係7條導熱管.風扇size其中兩把.由過去8cm變左9cm.散熱器厚左好多

3080同3090都冇SLOT咭

唔望 唔係鵰唔買

master同extreme有咩分別

配件.頻率

咩配件
頻率都係自己set

詳情連我都未知

要訂卡既.請盡早留CONTACT

極多人想訂.但貨我都唔知多唔多

水
鵰
呢

留左啦
無貨既去拆法奧

未買過水鵰 根據20系列 包唔包漏水保

根據經驗 一開波佢實拎唔到貨 然後例牌 三C炒麵

即係whatsapp?
有冇公版？
thx

貼紙多啲

而可唔可以訂水鵰？

This is impossible

冇公版

得非公

知唔知技嘉有冇出2/2.5槽既3080?

eagle / gaming oc

eagle

知道大約價錢未？如果要訂係咪搵客服？

未知價.搵客服

都唔係鵰

有冇水冷卡

Fractal Design Define 7 Compact ATX - Black
有冇現貨
成街都冇

eagle 同 gaming oc 有咩分別? 除咗外型

想問下h470同b460分別大唔大
10700用b460夠唔夠
好似冇乜人用h470

唔上k
H470夠用

我反而想知張卡個size多D
驚訂左入唔到h1就碌撚

油耳幾時有水鵰

悠二 想問下VG27AQL1A 幾時返貨

悠二又話3600返貨cover哂之前D單 點解仲係備貨中? (8月中既單)

走數

訂果陣又話8月中 9月中都就黎

Cover得哂=1日就砌哂所有單咩
痴線

正常
見其他post啲巴去黃金訂都要9月8

samsung odyssey g7呢個mon幾時有得賣

又要請悠二食白汁腸

我都想訂 3080
但張張卡都未有詳情同 review 唔敢去訂

唔知幾錢都可以訂? 到時有炒價咁點算?

香港
訂=炒價買到
唔訂=比炒價都未必買到

有錢點會買唔到

悠二list 細箱次次都係推
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
有冇再細d既箱推薦
Gpu卡唔使放到30cm卡
放到我張gigabyte gtx970 itx 就夠 即係放到20cm左右既卡

類似Dan case A4 ITX 咁 但A4太貴...

問代理啦
But腦場賣既係水貨黎
油耳好似只賣行

貨少同留左俾熟客

呢個答案正確

請星期日砌機pt

我都可以啊
油耳快請人

請埋我

我想問下依家同悠二訂 RTX30x0 顯示卡係已經要講定要邊張
定只係留個名等有資訊時再聯絡？因為我未知邊張擺得落箱

3600明天必到.會開始加工處理訂單

聽講上次你話星期一必到喎?又變星期二必到?聽日又變聽日????

星期一代理到.星期二到我公司

呢個代理隔一日送貨

OK SORRY無事,頭先睇返,今次我眼殘,但都要請你食白汁腸

唔緊要.千呼萬喚始出來

我都等左好耐

睇到好想笑

用緊ghost s1好似擺唔落啲3風扇rtx 30

我對你冇咩野 但你間野d人札線真係鬼斧神工...
我唔介意你起我底睇番件事

Vg27aql1a呢

講你就講啦
扭咩屎忽

係扭架喇~自己check番d圖咪知有幾勁囉

放咗佢買T1

有咩睇？

起底邊有嘢睇？屌你

佢明顯係到撚狗

已封鎖會員 - 輸家

不如你砌定d 機先，CPU 一到放入去就搞掂，已經等第4個星期啦，開左學都無機用

年頭已經講緊會冇咩貨

年頭？

唔記得2定3月已經講

記得好似4月5月都有貨
同埋落單都無上黎追post，係等極都無先上黎圍爐

有冇消息

乜春都冇喎大佬

AMD Ryzen 9 3950X +
ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570

想問下有無邊張thunderbolt 3 PCIE卡可以用？

已封鎖會員。輸家

間間廠都出個軟件
其實有咩分別 咪又係自動超頻
點解多數推evga嗰個同afterburner

evga 都係垃圾

afterburner 有自動超function(n card)
有手動tune
有得改電壓 powerlimit
咩廠都用得 evga 果個唔知

仲可以夾埋rtss 做osd

聽日啲貨到完你最好叫啲員工砌得靚仔啲,如果唔係一陣等完送貨又要等你上嚟收機,又搞多一個月.真係屌撚柒你

呢個真

想upgrade 下條女
用緊Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本) 係咪唔夠位上3080

請細心地趕工

平case 唔預你咁玩喇

幾時有得訂30系列, 洗唔洗食炒價, 諗住黎緊買

pm 客服
但代理個定價仲未知

問咗客服話今日代理返咗10件貨
佢話我早訂應該分到一件

好想買野

好想要 3080（非炒）

巴打幾時落訂

8/11.... 佢話算第一批

3090啦

即係依兩日都未會有遲你一個禮拜先訂

我都味必有 可能排第11

我19號先訂咪10月都未到貨

到貨未呀臭HI,砌機啦仆街

好想知你哋等咗幾耐先有機用

差唔多一個月

全部卡代理的amd

7月24號單 8月6到
3600

8月5單9月6都未到呀屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!

一早問好哂幾時到我先落單的

真係無咁多錢 3080 唔知七千得唔得

留意到好多巴打都有訂呢隻MOON
呢隻有咩咁特別

高cp值哇2k ,btw出左30 rtx ,大家應該直上4k eg vg289q 都係36xx ,4k mon

8月4號單3600上星期到

食撚屎啦油耳 幾時含我碌鳩呀 今日啲3600 呢,又聽日先到?

死基佬想男人幫你含

岩岩打咗黎話一陣送到

油耳呢????
3600又消失咗???

今日送U去佢度
閒閒地幾十部機排緊隊砌

今日先到佢到
就算佢砌得切,
仲今晚出埋比你
你都驚啦

10位幸運兒之一

記得拍片開箱

仆街唔記得咗

仲要等

屌佢老味肯定要等多一個月先有

聽講炸
3080好似近7-9千

唔奇嘅 計埋炒一定有啦 再貴都唔出奇

3090有得比錢訂未，快點收我錢

Amd ryzen 3600 到貨未
我加碼比多三十蚊係咪會快過其他人到貨

諗多左

咁你幾號訂先，早你成個禮拜訂，咪照贏你

有3090未

31/8

8月中好似都未清完

Shit
唔想開sem之後先打到機

唉屌 隻Vg27aql1a幾時先返多十隻呀?

真，都唔想咁重語氣，但係可唔可以畀到個確實日子，等到傻
如果等到9月中都冇就麻煩cut單回水

自己出黃金睇
全世界都冇

8月我都落過場問，都話8月尾會有，但係見法奧夠黃先係到落單

8月頭都未到呀,少年諗多了

法奧佢係黎左
10隻

未排到你?

黃金講就講8月，最後都係9月先有

代理對間間電腦舖都係咁講
電腦舖又係咁同客講
代理翻唔到貨 電腦舖就變咗磨心

做邊行都係咁㗎啦

都知係關代理事，但係都想悠二可以催下代理希望趕得切送畀人

mola mola rap

10月8號就發布Zen3!!!

有3090DETAIL未

隻vg27aql1a側邊排制好似廢廢地
下下要禁實等幾秒先會當我觸發咗一下

10月BIG NAVI, 11月Xbox/ps5
30系任務係要普及RTX同dlss，
呢兩樣野都要game 廠配合，但20系用戶全部加埋都唔夠一張1060多（steam數據）
所以30系先有對比20系抵屌既訂價
7-9k香港代理可以同政苦一齊攬炒

呢個年尾要買嘅真係好多嘢可以買 新 cpu 新 display card 新 console 新 iphone ipad apple watch airpods

武漢肺炎之下
今年無人敢再玩牙膏

唉屌早知搵飛馬砌

我㩒一下，唔洗一秒就得

仆街咁點算 但check過係零光零死

一係打去問，要換又要等下水，同堆可能有塵，一係就咁算，反正影響唔大不過可以問下再做決定

佢呢隻有software做setting 我見其他mon好多都無 一係硬食算

琴日拎嗰陣, 佢話如果有問題要月尾先有貨，再delay就可能下個月先換到，不過你呢啲小問題，又唔係成日㩒佢，唔係壞制都得嘅

3600苦主

新買個制都壞壞地
用耐左會唔會禁都禁唔到

開關機制唔好壞就得 其他用software set

唔知係咪我用typec to dp dongle駁macbook用既問題

月尾先有得拎係台灣買返嚟會唔會仲快

去第二度買好過
利申 已買

邊到

驚買到藍店
諗緊cut單買dell個部好唔好，佢地一個禮拜到就有

唔訂應該有排，香港好似到到都缺，藍店就唔知

今日朝早落單
夜晚就到貨
會唔會太快

睇名

想訂3070係咪可以直接落order?

3080 有貨到未？ 知唔知貨量夠唔夠第一水就拎到

今日突然間d制又回復正常....
Btw 個內置speaker d聲好撚垃圾
Macbook pro出d聲靚幾十萬倍

用開耳機，冇所謂啦，呢隻又唔係sell個喇叭

師兄有無set 170hz 同144hz 好撚大分別

同埋你覺唔覺個mon勁光 我要較到亮度做0先叫ok

關唔關對比度事，本身太高，搞到白色好光，較低啲就冇事

有啊，條友教咗，一開就轉咗

170順過144 勁撚多 唔知咩事

你對比度同亮度較幾多

好似75同50

Default contrast係80... 應該同75差唔多
亮度較50光到癲 巴打間房個燈係咪本身比較光 同埋 6500K

燈都算光🤨你好暗？一係較光d,用埋防藍光

我而家color temp較normal
Brightness 較1 就ok
防藍光開咗就較唔到color temp所以無開
用埋flux 晚上較黃d都ok

較太差，好似曬咗個mon咁

最緊要舒服

依家落訂會幾時先收到機

.... 聖誕節

佛誕

一兩個月

油耳唔好衰比佢哋睇
快啲講有現貨

係咪dp先用到170hz?

我係插dp 無試過hdmi

等陣轉dp試下先

我係啱啱12點幾上嚟嗰位巴打
悠二巴係咪開門比我個個
我掛住同個客服哥哥講野冇同你講番聲對唔住
揾日我再買打西餅上嚟同你賠罪

我而家知我扭螺絲柒出太空
下次會揾番你地搞

技嘉3080出貨價應該係8字頭...但係得好少量
唔知油耳賣幾多錢
落場炒到一倍到唔過兩萬

八字頭係佢貴啲 Aorus 條 line 定平啲 gaming / eagle 果啲

今日啱啱幫電腦換咗火牛
但卡唔知幾時先會買到

我冇問咁清楚...落雨唔想留係度咁耐...個fd都忙緊
但應該唔係aorus...可能係gaming
Eagle冇咩人留意

giga肯幫你整塊板

sosad 本身我 aim 緊 giga gaming 仲以為定價會平啲

張水鵰未好貴

悠二有幫我RMA到
但我最後都係買多塊版用住先

買左邊塊

Tuf b450m pro s

降級

如果佢公版定價係699
非公黎到依度計埋運輸
佢出貨係係8字頭咁我又覺得真係唔貴
代理人工燈油火蠟都要啦...佢都係mark 2千零
咁都好合理
咁佢set建議零售價係幾多就控制唔到啦
商戶都要賺錢...不過炒到一倍/接近兩倍就過分啲
不過聽聞每間鋪個量都係篤手指
某啲篤埋腳趾咁大把
咁你又好難預佢唔炒既

油耳唔係giga kol咩
應該比較多giga貨

公版賣街699姐 又唔係比貨代理收佢699
本身699呢個數已經係預左位比啲代理同零售賺

炒價純粹就係賺炒價搵一筆
冇任何其他原因

咁我唔信佢正常情況下會有牙力過3C依啲
不過我都覺得油耳多多少少都有少量貨既
睇佢做幾錢囉...如果佢價錢合理
我都想買張3090

佢話冇炒價

所以我係話...佢只係mark高兩千零蚊
係可接受既合理範圍...物以罕為貴
不過商戶炒到咁高就痴左線

之前2080TI好似都有巴打係悠二度買
話佢地冇炒高個價 但暗示個價亦唔係MSRP
我估應該係悠二冇炒 但個代理個邊會mark up個價

今代aorus有mon肯定勁貴

我意思都係 唔洗幫班仆街諗籍口
兩三年先出新一代display 如果係要靠炒價先生存到既話一早就收哂檔

過左十算已經離撚普

BTW 發佈會之後個日見到有得搵法奧留名已經第一時間搵左
希望夠貨比我day 1買

代理正常好少出件貨貴過msrp既
如果代理自己mark up
咁件野就會抄到癲左

Noctua D15 vs Be quiet dark rock pro 4 邊隻好d

貓頭鷹yes

2021年出新d15

隨時代理先係最大炒家
唔好睇少香港人

代理唔mark up都有大把方法炒起個價
大陸有區代已經講明入一張3080要入多5張2070s，咁你作為下線唔炒貴張3080點幫手清死貨

代理好少會markup既
但係佢會要你package咁入貨
例如入張牙石3080要你食3塊z490
所以我之前都講過3c個入貨量
係可以自己做promo...低過來價出啲牛呀板呀咁
但佢可以係張卡賺番
佢地要keep到有貨賣先可以keep到個市場

3600到底要等多幾耐

鬼叫油2只賣行貨咩

不嬲代理都係最大贏家
個fd粒3600x越左
Rma都費事
直接賠錢

前幾日終於收到機，唔記得上黎講估唔到今轉3600會有我份
想問下已經加咗塔散，開機溫度46度係咪正常？
另外如果唔玩超頻嗰啲嘢 係咪唔使轉華碩最佳化？
Thx

我開機上網玩左兩三個鐘都係咁上下
MAX都係上到54度
不過我冇加塔散

玩咗一陣上到60

成個機箱既散熱係咪麻麻地呀
我用佢個三風扇機箱OK
不過SIZE比較大成日撞腳

我都係個個，不過我加咗個塔散

咁我原裝塔散勁過你xddd

咁大鑊，我聽講原裝廢先買過個

如果我係法奧訂機
c10 機箱
砌唔到會唔會同我講
但多數應該砌到
3700x + b450 板 + 2600

巴打幾時訂

星期六先係法奧落左訂左機(r5 3600)
係咪有排先收到機

操

悠二rtx30 d卡有聲氣未

4600上市都未有

都未正常開賣
而家得媒體有3080 nda都未解禁

未試過訂顯示卡 淨係留咗名比悠二客服 唔知駛唔駛幾個月先買到

有3090D料未

出3000系list未

油二d機幾時先出貨

31/7

無知一問
ddr5 ram 係咪出左都要等cpu support 先有用

有30系未

出咗啦 未有cpu support到

如果而家出新機，好似好唔上唔落就黎有新gpu, 但又未有cpu

無知一問，ddr5又洗唔洗配support 既gpu 架

要 仲要配ddr5機箱

唔怪得都無人想講ddr5

咁既話無番兩年都唔洗玩

係法奧見到呢個優惠..$2699
[砌機優惠]Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400 + ASUS PRIME B460M-A Micro-ATX + ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 X 2

但每樣野獨立買...加完係$2650...我有冇計錯數

Ram係兩條...你計多次睇睇

DDR5 RGB

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,320

1 x ASUS PRIME B460M-A Micro-ATX
價錢：$850

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

總計: $2,670

個優惠可能係有貨優先俾你呢

睇睇下youtube開個file 啲聲無啦啦斷斷續續lag一秒左右
check下工作管理員原來gpu跳到100%
發生咩事?
[砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX + ADATA XPG GAMMIX D10 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 (預訂)
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 $350 $299 (-15%)
[砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler

chroma?

轉Firefox試下

吓原來係chrome搞鬼!???

無事?

暫時重開機完照用chrome無事
但感覺唔似chrome事喎因為連mouse都lag

chrome開左硬件加速?

仲未有水鵰

我愛油耳

巴打你中左3080？

係呀屌
估唔到小小一個chrome可以搞死成部機

chrome好大咬

有無巴打收到rtx30 wts msg

極少貨

收到之後點

咁姐係一定又貴到仆街

我都想知 價錢又無...

排隊囉

+1
淨係收到msg

收到第一個 msg，但要等收到第二個先有份買

媽我得左喇

巴打訂左邊張

巴打想問下你幾點訂

你係咪收左第一個MSG以為自己得左咋?

有邊張要邊張
乜有得話訂邊張咩

唔係有3個款簡咩

發佈完訓醒即問左

原來有得揀
油耳無同我講

淨係得技嘉？

2張技嘉 同一張TUF 非OC

法奧打黎話今晚可自取

冇ROG?

Tuf121212

dllm

正常
上次首批2080ti都係無

悠二又贏
咁飛馬苦主呢

好似話十月

幾$?

借錢俾飛馬集資？

asus giga

頭水香港冇ROG

giga都冇aorus

msi都冇gaming x trio

全部非公pcb不了

知唔知幾時有公版pcb嘅model

我一直唔開放預訂係因為.根本唔知幾多貨.同埋都預左會少貨

我開得預訂俾你地.同埋再confirm你地張訂單

但實際上如果訂既人過百個.卡黎到10張都唔夠.我覺得咁做我呃緊你地

期都唔知幾時有.下批

不過giga聽講係下星期有第二批

係咪已經賣哂了 悠二等我地其他味收到msg既死心都好

問我客服

飛馬話十月

目前我睇最快有第二批既係giga

有興趣既人可以同我客服留

咁知唔知會有咩款

有d忍唔到手
想照買再等waterblock

買到先算

想知7字頭 定 8字頭

有冇講幾錢?

6

Mo
因為幾錢都會買架啦

知唔知幾時有水鵰

giga 邊幾隻model
唉我都想買但要310mm以下

有冇水鵰

首批RTX3000系列只有以下3080 型號：
ASUS TUF 3080 10GB (非OC版)
Gigabyte GeForce RTX™️ 3080 EAGLE OC 10G
Gigabyte GeForce RTX™️ 3080 GAMING OC 10G

幾時先有rog oc/ msi gaming x trio

6唔係字頭

中到啦

冇消息

等埋9點睇下6字頭係講緊6980定點

等排隊

我估tuf應該6頭啦
giga gaming 應該6尾
btw呢個價都合理
琴日吹到8k幾有d過份

直情良心價

兩張卡邊張好啲

無FB又無AC所以借人AC上嚟問

早排壞咗電腦
因為好撚懶又無車所以問fd攞list再執咗執就上咗法奧網訂
今朝客服打嚟同我講本身想要隻箱開咗之後有缺憾所以要換，但我後尾問咗三隻箱都無貨
30卡出咗客服應該忙好多所以我諗住走嚟連登問算數
悠二可唔可以幫我揀隻價位相近同散熱叫做ok嘅箱，因為budget唔夠加風扇如果唔係我都唔駛靠prebuilt扇
真係好急住用電腦，失業又無電腦個人好撚霉
訂單200911000219951

6中

Thermaltake s100

悠二覺得3080 eagle/oc放唔放得入h1 2.5shot?
eagle官網56mm厚
oc冇資料

三風扇版定係本身有啲驚得後面一隻唔夠

轉antec df600 flux

三風啦.都係多30蚊

TUF

好啦我去同客服講

悠二下個月amd 有得訂單聲

eagle會穩陣d

下個月有amd u call me

6 中 要做悠二fans 了

想等3080 master

等aorus xtreme waterforce

3080 EAGLE OC / 3080 Gaming OC - HK$6,999 / HK$7,499

腦場價

等MSI

點解會係tuf

EAGLE係最廢果張都敢賣呢個價
果然水魚價

我愛油耳
新office多左好多人

快啲試

都未有driver試到乜

仲未出
要等幾耐

好撚重同2.9slot

幾錢

今代啲螺絲有冇保養貼紙??

水魚
唔要唔係同油耳買

堂巴第2個POST覆左 6799

2.9

2.5打撚錯

水魚
仲要唔係同油耳買

正常好多

29.99 x 12.69 x 5.16 Centimeter
點解會係2.9slot

我係唔係算賣得平

3090我都排左
玩住張3080黎等

X馬 $7299

有冇特典送

好撚平囉屌你
算啦你都係繼續聚賭啦

Mo
單都未有
我要開po屌油耳了

唔反油耳了

唔係螺絲位喇

到時3080放出去

依家訂既話係咪未有期?

堂巴方便就影張相嚟參考下

貼紙都冇張

拆卡

想問一問用兩粒Google Wifi 好定 換隻ASUS WIFI 做Aimesh好 d ？

同客服講留giga 最有可能有貨

仲等緊3090

等緊3080水鵰

有無得訂定master

後悔？

有冇得訂定水鵰

有冇機會會入FE版

galax同zotac幾時有

冇喎

大家都唔多貨架啦

冇必要賺盡

悠二

想訂一體水個隻水雕

我要水冷頭版得了

咁之前訂咗msi而加轉giga 係唔係要重排

全場最平

想問下淨係買機箱同兩條ram送唔送貨

只買散熱膏都送

好似唔洗

有貨先啦

上門排隊買卡
早五日係法奧門口排隊買

你排左a座?????

想幫襯你買msi ventus喇

悠二 第一日開賣你公司配給咗幾多張3080？

6799
唔反了
2張，thx

屌你咩 講到咁想唔幫襯你都唔得啦

我上去拎果時見得7張

香港行貨有冇跟watch dog ？

我都想問 見地區個到咁多個都冇香港 得台灣

個陣2080出左幾耐先通街現貨

3090已留資料叫春

唔算wo
非oc賣oc價

你賣6799個張個盒：

真正oc個盒

oc 同 non 其實會差咁多錢咩
我覺得似係打錯左價多d

反正呢個時期有卡畀你買到算係咁啦
仲要唔算太貴

反正我就準備左凳仔去faroll 門口排隊

今朝黃金出面條隊係咪就係排緊3080

人地中田真係賣5499喎

預期2個月後出貨
到時大貨已到+big navi已出

咁悠二係炒家
可恥了

但o 唔oc 差咁遠
高階3080 有咩用

整個妖aio 上去都係自己補千幾

似訂PS5

oc版同非oc版用既chip體質唔同
有時唔係話超就超到

你望下老黃ppt 就知今代推tdp 就有好performance

唔似你推多一百幾十 Mhz 換返黎唔知有冇10%

今代無乜得超
自己去搵片睇啦

三星真係超得條毛
降壓降溫唔好咁嘈好過

等落返5500先
炒到咁貴

有排

係啦炒到咁貴，真係唔好係法奧度排，等我快d有卡玩

張3080玩到悶了
乜仲未有卡咩

嗯，尼巧威威喲

悠二，想問下係你地度訂3070洗唔洗落訂？

唔洗

真係唔洗咁好？

係

係就好，不過我係想訂rog strip個張
會唔會耐gigabyte好多

請問悠二有無自組水服務？

砌左部新機未裝window

返黎插齊晒野想裝window
冇畫面可以點解決?

Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
Gigabyte H310M S2H 2.0 Micro-ATX
ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)

display 插左底版定張卡

支持下我地最後既良心報章啦

點解係你度砌機會自動裝埋windows家用版嘅
送架？

試機
另一間要收$1399先有得裝

試用版windows黎.我而家砌咩機都會幫你裝埋

冇

夜晚11:30？

係 多數夜晚先送

咁我入返自己條windows pro 係咪會自動up定要重裝？

如果我用專業版，應該要自己重新安裝？

用緊教育版 係咪可以綁戶口不斷用落去

係呀 23:30

如果3080strix到係咪可以直接踩上去買
定係都要訂咗先

十月嘅貨會唔會有5k嘅出現呢

你講飛馬哥

一陣佢搵白衫送我中就仆街啦

可惜

冇興趣自己組就玩一體水算啦
自組水就係自己組先好玩

youtube 有丐幫 channel 有9up 下 自組水野

不過畀著我土地問題就唔自己搞了
正都都有幫人搞 自己問幾銀

最近問過 熊貓
二/三千元人工 料就預三千以上
如果買i9 + 3090 幾值得咁花錢

無地方我都唔會自己搞
最後可能聽人講 一體水 或風冷算

GPU AIO

Hello悠二 最近係法奧砌左機 等緊送貨 想問送之前會唔會有通知架

會打電話俾你先

之前一兩個鐘左右

想問下油二巴有無riser cable賣? 呢排想試下打直放張graphics card,但係出面啲舖唔多見有

我用緊P600s

3080 3070(遲d) itx 有冇spec

悠二 想問下十月出完3070
其他DISPLAY 會唔會降價 我用唔到3070咁貴
但依家買其他 怕買貴好多

一係收2手 一係買1650 / 1660呢啲

其實1650呢D 係咪都唔會降價 就算出3070

3千蚊料咁平？
用支那牌子呀？

咁快嘅？！

睇個客揀乜
有提過EK alphacool之類
講過水泵 冷排 每件都一千上落
喉和 頭 未計
三千肯定唔夠

上網買ek kit就得啦，咁平

3090
幾時有呀油耳油耳
張3080唔好玩既

你個網D 砌機list係咪等30series出晒先更新

法奧係唔係得nr200p?

同埋d機箱風扇點排好,用塔散又好似唔多岩,用下壓式又唔知用邊隻

$3080收

AIO

只會冇貨

比明愛幫吓人

唔想用aio,總係會覺得會出事

水冷箱唔用水冷

Okok妹子free

小妹有鳩絲打

nh-c14s 側架放多2把120抽入

無鳩巴打ok?

絲打都拒絕

諗緊用c14s,箱底2把入,箱頂1把出係唔係好d

u12a 唔要側架

非常之實用

我就係睇左片,見佢用u14s好似簡單d,本身有幾把12x25可以唔駛買風扇

Gay架

格劍

想搵悠二出部itx /matx機, 用個輕D既機箱
想問lian li tu150到底幾重? 上官網竟然會無資料
仲有無其他輕機箱(輕過5kg)推介?

第一次幫襯法奧 極度失望

想問油耳我早兩個月喺法奧到買左張b550m bios好似有啲問題 想問有冇得上門檢查定要拆去你到睇（部電腦淨係得老母版喺你到買）

我早幾日喺悠二嗰度切機
但我收到機嘅時候，走線走到咁好似唔係好掂？

悠二可唔可以回應下我 係咪你啲員工唔識走線？
唔識咪教到識囉 比啲咁既垃圾我 無做QC?

你有畀上門check 服務咪有當然 張底版bomb 一聲咁悠二會派人上黎收版check 嘅

想問下悠二有無賣 be quite! SILENT BASE 801 (非WINDOW)

話左你要自己開個post再推爆佢油耳先會贊助禮品比你

算吧啦ching 佢唔會理鳩你

會員悠二入黎同我含撚

開POST,搞大佢
就會出現

閂唔閂到背版?

風巴又bin

bin 咩?

好過我當年⋯
去邪都砌同走線果部
線都無札過
把心一橫最後俾得起都係唔買難受
自己托返歸俾少少時自己砌

悠二出機 以前唔係試過閂唔到膠爸個fd 部機塊板咩
我以為你提起呢件事 再問走線差個位事主
定係我get錯 諗多左

大鋪有冇話邊間走線ok
竟然連邪都 3c之一都係咁 真心估唔到

"當年"呀.....

宜家出左咁多藏線箱就唔知喇

膠爸果單係cooler wo
唔係背版

呢單wor
唔係背板黎既咩
利申: 只係識皮毛 唔太熟硬件野其實

佢老味, 我前年搵佢砌部機, 啲線走晒落第二個HD位度 痴撚線

個位巴打版背唔夠深都死左LA.

依家啲新箱都要咁？
以前啲舊姑媽箱...個背面走線位得1cm
一係就夾硬裝上去
一係就要放係最底個hdd格度

悠二係你度買既 3700x 係邊個代理？

成個連登對悠二嘅怨氣全部今日爆哂出黎

玻璃果邊黎

所以個問題係
閂唔閂到
閂到其實咁走冇冇咩問題

少貨到
個晚發佈會一完就去訂今轉都分唔到
夜D落3C打個轉算

有冇ROG先

上轉3080都有rog
會唔會賣俾你啫

邊到有

有冇正面圖？

止轉有價表
其實代表有返到果件貨
3c有都留俾熟人先啦
留完再賣街

屌你即係得個估字

But有人去3c問3090幾銀未
唔知油耳會有幾多

頭批asus唔係得tuf咋咩
間間廠都出唔切high end款

出咗嘅話班外國utube8點會拎唔到

邊有ROG呀
問晒啲朋友都話ROG最快都得10月

3090 ROG應該要等11月
喊出黎

又話今個星期有技姦3080貨
定我排太後未輪到我

貨量真係好少

目前黎講.我而家每次返幾多貨.就分一半俾砌機.分一半俾散件單

例如返6張

3張俾想砌機既客.3張俾就咁買一張卡既客

你係咪要放張畀堂精
佢日日叫春好煩

依家有幾百定幾千人排緊
利申：散件其中一個

ROG 3090 OC版有價未呀

排散+1

一定閂到 佢呢隻eatx 箱背板都好深

其實比80幫你上晒所有野 加埋將d 線放晒後面， 人工黎講算好， 但佢話自己既優點係整理線材比較好， 呢d走線真係唔可以算好， 只可以算好過冇囉。 如果人地想加隻ssd hdd, 基本上一定要鬆晒呢束野 再執過先加到

3090有幾多貨

林仔live果張咩黎

喂乜事

叫春春春有卡買未

佢LIVE都話香港冇
活動用=有得賣

我排到第幾
點解會咁
3080第一個
3090無我份
反油耳了

開po屌法奧
3080免費升級3090

等3070出搵悠二砌機

做盡D，收到張3080後開post話太長冇幫佢度埋尺火牛又唔夠力推，之後屈埋個新case新牛同張3090

一陣上去法奧屌下油耳先
隻牛1200w貴1000w $200
夠膽死無上1200w

公司改左現行機制

我重新指導緊每位同事既砌機走線同check機流程

近期大部份電腦都會有我自己參與check機.直到我滿意為止

另外已經有專門既QC人員

幾時知Ti 咩價位

希望唔好一個月後又有苦主po

我要你落黎親自同我砌

我都希望唔會

你想點樣落黎親自砌

逐部上門喺個客面前砌啦屌

佢一路砌你，同時你一路砌機

點解上法奧唔會見到靚仔司機

請唔請人，20前黃金做過砌機，出年應該被炒，要搵定工

油二asrock b460 itx ac幾時先會返

我啱啱自提拎機走,,見到pack好晒咁我就唔開箱check,拎到返屋企之後冇Display card,有冇搞撚錯

出去開個post先

又有

開post

我係自己拎件唔係佢幫我砌，成張list入邊就係冇咗display card

咁都中 懷疑又係同一條友
炒未

話口未完已經又有苦主

又漏
真係咁多人砌機唔落display card?

真既話,開前影條片,對大家都好